【果度夠暖】雀仔喺褲檔築巢生蛋 只因男大生太懶唔收衫

四川成都西華大學汽車學院一名男生太懶惰，長期沒有把晾曬在露台的褲子收回來，結果引來小鳥在褲襠中築巢。至直日前，大學方面為學生宿舍安裝空調，工人才發現

西華大學空調安裝施工，發現該名男晾曬在露台上的褲子裏居然有兩隻鳥蛋。同學們紛紛表示，心痛小鳥，希望當事人把褲子晾回去等小鳥孵出來再收。

留低小鳥同兩粒蛋蛋